
                      Sencillamente perfecta, una trama elaborada, efectos increíbles y lo mejor deja una puerta abierta a la liga de la justicia,un inicio ideal para una saga, sin duda deja con ganas de más.
        
            